整個行動既方向性

衝到入去一撚定比人反包圍
佔領又好 衝又好
因為成件事最終都只係威脅政府
最終決定權仲係落係政府手上
政府係唔會比人威脅到

要拎番主導權 可以嘗試由癱瘓立法會既角度出法
例如議員做既拉布行動 就係以呢個癱瘓做出法點
而呢次既行動上 好應該主力諗點樣令立法會既人 長時間 甚至一世 都開唔到個會
咁香港人就拎得番個主導權

當可以做到幾時開會由我地話事 唔比你開你就一世都開唔撚到

咁就可以算係行動成功

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

btw，靠班議員拉布？收皮啦

意思就係你要從癱瘓立法會既角度出法
唔係靠班議員拉布
你可以燒撚左個立法會 癱瘓到佢成個運作
方法由你選擇 但係方向就只能係咁